交友Apps啲女都幾串

自問正常樣，身高175以上，穩定工作，差唔多到30k，同啲女攞咗電話，一係Hea覆，覆幾個單字，好似要人氹佢咁，喺線上又唔覆，明顯同緊幾個人傾，真係笑死。

所以都係唔使咁認真，佢覆單字我就覆單字，傾唔到就算大家都唔好咁認真，費事俾啲女串過馬撚。

咪撚理啲臭雞啦，自以為有幾條仔搵佢就係女神
人哋想屌佢個閪咋

搵啲冇咁好睇既 好熱情

利申：私樓仔

最撚好笑係覆埋啲單字，擺明off topic，心諗你出嚟做嘢識朋友都唔係咁掛

第一日溝女咩？ 睇開d

一條正常女玩交友apps大大話話一日十幾廿個你咁既level既人，邊個氹得佢最冧咪跟邊個，再唔係搵啲有錢大隻靚仔拍住散拖都和味啦

提醒自己嘅同事宜時提醒埋大家

直頭end topic啦

我諗有返少少質素嘅女仔，應該都唔會係咁嘅心態掛

哦 咁又點

岩呀 臭雞

Real ar 通常呢啲先同你講得多野

我英文差
咩叫off topic

無玩好耐。
利申：同樓主差唔多，做開GYM，月入$40K，係現實世界被女Approach開，上到App成隻狗咁。但一換相對方又唔係好正果下好笑。

男女比較100:1
你唔係特別靚仔 我係女都會hea覆你啦
仲要先係得175 人工先係差唔多到30k
你咁既條件去港島求其搵個人都吊打你啦

樓都無層 你未免太睇得起自己

玩得交友apps要搵有質素就真係萬中無一

質素? 咪又係扮韓mk妹

你想佢地有幾好修養?

你唔在意就唔會開post啦

自問正常樣

[img]圖片網址[/img]

真係笑死，好似你話齋上到隻Apps，好似俾人撚咁，都唔知條件差過我嗰啲男仔點生存

20幾歲你仲想點？你含住條金鎖匙出世另計啦

點解唔出黎識要用交友app 明知多傳銷又點

你有冇俾你嘅相佢睇先

Take it easy，搵D岩傾仲好，話唔定有意外收獲呢。
食女係返現實食仲易。

你當條女係雞咪得，太在意無人會珍惜

所以話對住啲20尾嗰啲女，根本唔使有同情心，後生嗰時自己攞嚟賤，依家想搵人埋單，屌完等佢有啲希望之後飛鳩佢

係

啱啱識鬼知你有幾高幾有錢，都要傾到計先得架。你覺得自己有條件嘅同時，你又點知d女係差過你呢

20尾不了

要識都識18,20歲

18,20歲易溝過廿尾多多聲

啲女係要攞嚟賤

傾偈好似要氹女咁氹，隨時付出左又冇回報，你當人戇鳩嘅咩

18, 20唔受你溝架，你叫佢報價就真係易喇

有質素就唔使玩apps啦

20尾除非好有條件，否則都唔會選擇，屌撚完就算

Agger。中五中六Year1-2既易食到仆街，駛咩作賤自己溝24-26串柒柒果D。

利申返先，少外協，走SP/ONS/FWB/SL 人地女友

試過約過兩件出街
20尾
都係等人埋單咁款
一出黎就好似好撚into個relationship 咁
我心諗： 做乜鳩

仲要唔撚靚

有既，20-30個有一個咁大把，可能咁岩唔開心Down個App玩幾日咁，好彩會遇到。

咁嘅話只可以話交友app識女呢個方法唔係太適合你
其實真係睇你覺得值唔值得花時間同心力去痛同女仔傾計
不過你既然覺得自己條件唔差，話唔定係現實生活中識到好女仔呢

咁咪當玩下囉，其實啲女傾一兩日已經知道適唔適合，有冇機會行落去。

見你覆單字，咁已經收皮兼拜拜啦屌

真 豬閪都當自己上菜一樣

打份垃圾工，又冇學歷，都唔使問佢住邊度，直接收檔啦如果諗住真係長遠行落去

掉返轉如果有好多女搵你你會唔會對每一個都咁好心機認真覆？

對你冇興趣咪hea覆，你會唔會同d肥閪詳談

交友apps不值一玩 吹下水kill time就可以

基本上男女失平衡係最大問題

有時唔係男仔太差 係真係太撚多狗公

識過好多平平無奇 平時係街望都唔會望個隻level既女仔 個app都最少同時同緊40 50個男仔傾 仲要講緊唔係一個app

靚女唔係無 我都見過 不過你預左係之前係垃圾mk
岀黎等人埋單 你夠靚仔肯養佢 佢就同你試下 不過都唔會長久

少數真係識另一半既 不過個樣一定係幾唔搞下個隻

利申 已無玩 曾經玩左4 5年 約過30 40條女岀過黎 玩到厭

好耐無玩。。宜家興邊個app?
Tinder?

睇你想搵d咩女仔，係學歷背景重要定係性格。其實可以好舒服咁相處先係最重要，所以只要大家啱channel，有少少共同話題或者喜好就足夠。至於學歷，我覺得有common sense應該重要d, 讀完high dip都唔算無學歷掛。至於打份咩工，其實又唔係一世都唔會變嘅野，要睇佢出左黎做野幾耐同埋勤唔勤力

大海撈針
其實有質素嘅一早畀人mark曬

有冇一條係拍到拖？

pepe怪，你係女仔？

樓上睇落好認真好care

曲

得2 3個散拖咁
因為我本身拍緊拖
有部份就做過下sp咁

係啊

呢排出唔到黎識 先用交友app
身邊都多人係從來冇用過交友app
呢排先玩

可以考慮下交友Apps d仔

所謂交友app識d女仲串過現實識

掉返轉有幾條女搵我想玩我碌鳩我都會自以為係男神

咁撚正，你都幾仆街

係啊 我覺得未去到出唔到既 有心就得其實 可能依家唔係靠飲野係户外活動啫

唔怪得知啦😂😂

其實係現實世界都係咁架喇，唔好咁上心就得了。

玩交友app嘅男仔真係好折墮
雖然都知app入面女仔係好搶手
同時要對幾10條仔

咁你match 咗無興趣最多咪quit 囉
淨係理d真係想傾嘅人咪算

但有d女一日都覆唔到一次機
搞到條仔無曬癮想唔理佢
條女隔幾日先知個男嘅無搵佢
就話個男嘅唔尊重佢唔覆機
大佬，你玩曬喇

因為豬閪都有幾十條仔爭緊

係咁架...唔洗太認真。女仔手上既pool一定大過男仔。你要做既係增大你既pool, 唔好focus一個女仔到。

我無話我唔係
不過呢到討論緊女姐

都有沉過係個個最靚個個到既
差d真係一齊左

咁你嗰時係咪做狗咁，要不停氹佢

咁我講d野有咩唔啱你聽先😏😏

如果你話約一早識落既咪得
呢排好難開生圈子
咩聚會/班 所有都cancel哂

屌 你以為差啲一齊姐，可能人地根本無諗過同你一齊

一廂情願先會係差啲一齊，無一齊就係你一齊

真係

少少啦
但個時我地私底下其實都算係一齊緊
所以我都無咩所謂
個時大家都熱戀緊
同期成150條仔yo佢

咁又係 原本join左個班都被取消了。不過識真係唔難，巴打你努力💪🏻 其實有好多宅宅的女仔仲等緊人開發

LM學嘢

純粹路過搭吓爹，歡迎提問

真係正妹唔會玩交友app 啦

同樣應用於樓主

唔係喎 我識左個30頭 我反而對佢有意思 但佢出左2次之後成日都有節目話唔得閒 但又日日同我chat
我心諗洗唔洗搵個第二個目標

真 唔好認真
另一個角度睇，唔認真係保障自己
你都可以咁做 唔洗怪人又唔洗怪自己

如果單字之後都可以約到出黎
咁我真係恭喜你啦

冇啊
我只係覺得你講嘅嘢好啱
啱channel最緊要

出嚟用咩途徑識

溝讀緊書既都係咁架啦

App d女係雞係公廁

好多啊你去上興趣班又有去戶外活動又有friend搭friend食飯又有

會唔會係你上到app成個毒撚咁？

都OK嘅，我都係想搵個穩定有將來

有咩途徑搵到戶外活動 同興趣班 身邊個個都結婚拍晒拖冇朋友中

咁人地鬼佬啊嘛
靜係洋腸 啲女都已經濕咗九條街

march親都係美容雞

人地女友都唔知上黎做乜春

識唔識打羽毛球乒乓球排球之類？ 同事呢其實可以同事入手

我男女都會識 啲仔都好串
不過比例上 好似啲女串啲
但佢哋對住女仔會應得多好多

傻啦你
有質素先係咁
你有冇方法令佢唔單字，你先有質素

真係被香港狗公養到咁

其實d女對你既態度咪反映咗你係交友Apps個pool入邊係乜level 囉雖然入邊好多假野但啲女唔知㗎嘛

交友app成千個男幾個女
以為自己係加藤
其實係汁男

幾年前玩過。。
仲約左條女出黎
屌心諗d相ps既。真人好一般 類似nel nel果種
最慘的係 同佢食完飯睇完戲。
佢話仲有下場 約左第2個app友 佢話要做選擇好困難 要慢慢選。。。

之後返到去blk 7左佢

唔撚靚都約頂爛市

你嘅“笑死” 係咪苦笑？

好多笑容雞就真

個user基數太大
所以你呢啲條件大把
囡囡唔稀罕

一係你就搵啲冇咁靚嘅
可能成功機會高d

單字係因為未對你有興趣姐，同埋唔係個個都咁認真。如果令佢唔單字，或者你成功左 大家有共同話題無理由仲可以單字掛

玩得交友apps個個都月入十幾萬架啦

Tg group

食唔到女既毒撚：全部女都臭雞黎

廿頭就還算可以 廿中尾就算啦

個人覺得睇運氣
玩交友app玩左好耐都搵唔到啱，以為交友app唔會搵到，點知無啦啦match左我理想型仲拍埋拖🙈

唉通常自問正常樣都好撚樣衰 你搵得多少少錢 但樣衰人哋咪hea你囉 玩得交友app10個有8個唔係想扑野都想傾甜計 你估同你交心做人世咩講真 你樣衰嘅唔好話甜計啦 真係無即刻block你都算係咁

啲港女影衰哂其他好女仔
利申:絲 最憎人hea覆人 無心就咪開始同人傾啦 一傾就傾廿幾三十個做乜鳩 專注啲唔得咩

靚仔showoff叫健談，唔靚仔就叫煩！
靚仔講笑話叫幽默風趣，唔靚講就叫爛gag！
這是常識吧！
😂

邊有咁容易啊大佬，你估真係社交天才咩，仲要係淨係用文字溝通，冇得面對面。有時都費事揼本，機會微就算夠數

又係假圖呃9人果種

你一定好ugly先會咁

可能我份人衰認真啦😂

因為喺現實世界冇人理
所以要喺網絡世界對攞返啲虛榮感

轉Gay算啦

20尾個啲串撚過馬撚 以為自己仲後生好多選擇？

最憎呢啲女

認真其實係好事
係你傾親嗰啲女都太衰

咁又真係幾灰嘅，連計都未傾到都唔好話識女
與其繼續係咁，不如你lum吓你鐘意果type女仔會出現係咩地方，試下進入佢地嘅圈子認識啦

呢d apps 食女一樣要課金， 貴過叫雞， 一樣無服務， 衰撚過雞， 屌高黎賣

我覺得現實生活識好過上網
第一印象係實實在在一個人會好啲

講到啲女咁垃圾 但又係要係app溝女
現實好打極有限

網上只適用於大家係因為同一個話題而認識，例如鐘意同一個偶像，係討論區欣賞對方嘅言論等等
交友app呢d咩人都有，啱嘅可能得幾%

得30k 都仲覆你單字算係甘

女自稱中上樣哥d多數係d識化少少妝就扮上菜

喺交友app除咗想可以識多啲人之外
其實冇其他嘅common ground

玩左tinder一個月
除左sale野，賓妹外一個match都冇
係咪好失敗

其實男同女自稱中上樣嗰啲係咩挽法

咁你應該係悶撚

有幾多個女仔素顏都咁靚吖，不過當然化完妝都唔靚就無野好講

得 30k 不如認認真真搵錢唔好嘥時間溝女啦

應該係sale野同埋賓妹比例太多姐

一間自住，一車位，一間收租，一自用車，一外國護照
齊晒未?

齊晒你就唔會上嚟叫春啦

嗯
係呀
Haha
🤣
對
不是
沒有

個個以為自己女神，晒撚氣啦，又無波又排骨
含家鏟黎架咋你班吊高黎賣既

有埋對話圖好開心d

咁人哋就係擺到明想喺網絡世界世界攞啲虛榮感

LM

我寫明拒絕sale野之後即刻無哂match
連假希望都無埋

咁幾好可以del app了

我18x高 大隻 靚仔 住千七呎私樓 4至5萬一個月 聊天app 10個都冇一個肯哂時間理我 交友app比狗玩

絕對要

老馮要同你做朋友？

你條件屬於中等 成堆都係你呢種條件
除非你好靚仔 咁就會超討好

利申用過app

咁好條件仲使鬼玩app

笑左 成個post充滿怨氣

唉
課左金都係咁

樓主忍多陣啦
未來香港經濟一定下行
炒人丶行業萎縮丶減人工丶FG冇嘢做
到時啲女aco都會狗衝

我profile 係咁寫 但都冇女主動hi 我
我係真絲ok?

啲男一樣好撚串

寫到咁誇冇人會信 更加唔會hi你
你係真絲ok

好多人真係唔識傾計
咁同傾得唔開心咪走
玩app係離離合合㗎啦
你咁悶 好傾嘅又大有人在...

LM睇笑話

駁唔刀

一早疊定心水叫雞過世

秒

ching 我覺得你錯重點
你頭先講個D條件要吸引係講緊佢想同你長線發展
但玩交友app既女好撚多係for fun
靚仔幽默先係佢地最想要既野
你個package 好好都末必督中佢地想要個D位

樓主玩app 識唔到女就開po 屌人

有D肥婆 165 65KG 叫人包養
我直係好想知 有冇人會咁做 如果有巴打包養過肥妹 比個回應我😂

同埋match 到嘅大部分都nice 唔明點解你哋咁大怨氣

利伸唔靚仔矮撚

好似中共講黃色經濟圈

識打羽毛球 同事就算喇 個個結晒婚收工趕住返屋企 就算日日一齊食lunch一年都約唔到一次出黎食夜晚

咁頹啊你啲生活。 請問你做邊行？定係你個人不夠風趣，未係好吸引到人同你詳談？

其實都唔只一個係咁 傾2-3個都差唔多情況
可能我都係唔岩玩

地盤
apps識啲女話我風趣喎

唔係話你條件差 但好明顯你打出嚟係覺得
自己咁好條件好多選擇 其實班女咪又係咁諗

地盤又真係難啲識既 識襯都係啊姐年齡😂 我有個朋友25歲同你一樣工 都係好難識，但你應該好過佢至少你夠風趣，佢就少同女仔相處比較難搞啲，我就帶佢去眾餐等佢可以試下同人講野先

我諗唔關社交事

利申 睇樣覆人

精警

睇黎佢幸福過我 佢起碼仲有你
所以我依家成日同intern講最好溝到女先入地盤

好多女都冇心傾架啦
佢覆單字你覆單字心態正確
佢遲覆hea覆你又遲覆hea覆

開頭第一句搞笑d，多數都有得傾落去
接唔到果d都廢事浪費時間

佢唔想俾人問野
又唔了解人問下人野
都唔知做乜9

現實世界俾女approach開既你做咩又要用交友app?

橙褲巴打

我覺得你已經踏出第一步去結識人，你只係欠一個中間嘅渠道去結識其他女仔姐

但係我都唔明
唔理男女 點解佢哋可以同時同咁多人傾
我完全做唔到 覺得好攰
每次淨係同一個人傾

圖呢

加密對話圖都整張啦，點討論呀

樓主又唔好唔開心
可能係佢唔中意交換電話姐
個人經驗：因為其實喺得個app識 有個chatroom
傾唔夠幾句就話交換電話嗰啲我都好反感
如果係甚有好感嘅 最多都係交換TG
電話真係不了
樓主試下下次唔好直接要電話啦 可能好啲

證明上面好多人條件好過你囉

我由入行到依家人工加左3倍都未識到 真係工種問題未做呢行之前識女冇難度有女會主動溝返我 所以依家要警惕下世人

真好😂 有無興趣一齊飲杯野啊

電話都唔交換 唔好話自己上黎識人

唔怪得比人撚

都唔係嘅 依家交友apps上面太多sales/大陸假acc
正常嘅女仔都會有少少戒心唔會即刻比電話啦

我玩交友app都係match左一個就唔會同到第二個人傾

你試下日日俾百鳩幾個人炸你 你覆得幾多

轉去溝仔唔洗煩

女仔只有 16-24 呢段時間易食仔
但男人 16-55 歲都可以食任何年齡既女

交友app 搞到啲女以為自己係上菜
下下要男開話題

搵得3，40K覺得自己出類拔萃，笑死

同鬼妹傾計仲好，起碼健談啲
班臭閪港女豬閪扮上菜，自己又冇料又要要求高
照吓鏡啦好心

交友app 你玩得都唔方好人

對你冇興趣咋
琴日識到條女一傾就傾到凌晨四點 好眼訓

反而開女仔ac多狗公add到冇人有
淨係撚狗都撚咗我半日時間

個個大把男人圍住
比你優越既都有
所以好正常

識過有易服癖嘅男仔 佢話有啲交友app男人叫佢易服完幫佢含畀返五舊水佢

好似tvb 之前某男星咪同fans做愛囉

玩開交友apps啲女氣焰一向大
因為豬西都係上菜
呢啲質素嘅女現實你跟本唔會理
但係交友apps真係一女難求
呢啲咁嘅豬西都可以有幾條仔係手慢慢揀
你真係吹佢唔脹
反而現實識啲冇玩過交友apps可能易啲
利申:現實識唔到迫住玩apps識

Damn right

如果你係交友apps問我 我聽日工都唔返都陪你出 連登就唔好喇留返黎鳩吹下算

搵ons緊係用app啦

你試下扮女人釣下咪知有幾多邀請

其實正常人真係唔會玩交友app,玩親都係奇奇怪怪咁

嘻嘻 我無野講💕 黎開尖沙咀睇下有無緣啦

現實我只係一個月入萬幾既人
但向APP到,由於我份工可以令我扮到專業人士
所以我可以呃到好多女仔,而又唔會俾人識穿
不過APP既女仔都係仆街多,加左你WTSAPP之後N耐都唔應一次機
一係就HEA回,玩到個人好燥

有冇諗過係你樣子問題 或者話題太無聊所以覆單字
啲女玩app，中上樣既女女係多男人like 到佢地冇能力個個認真傾
有好多女女都係夜晚臨訓前先開個app 禁多下，未約出黎見都唔好expect 太多了

樓豬表示睇唔上眼

靚仔就係，柒頭16-55歲都係無market

笑撚死人咩，講到現實豬西無人溝你都溝唔到，唔係諗住交友app溝到

“自問正常樣，身高175以上，穩定工作”
交友app個個都咁講㗎啦
你把口係掂嘅 唔高冇錢都照溝到女
仲有 交友app冇人唔睇樣的

連登正常樣

錢
只要有錢
你要邊個女人瞓低
佢就要係你面前瞓低

你估25歲女易食仔啲定55歲呀伯易食女啲？

男人愈老愈有魅力呢個都市傳聞
根本只適用於靚仔+有錢
普通港男老左只係一個普通呀叔

身邊大部份2x歲女都唔會揀3x歲仔
除非叔控(只揀靚仔)或者想搵人埋單(只揀有錢)

就係要有質素嘅女仔先會咁嘅心態

175有工作就覺得自己好勁一定要人熱情秒回否則就係臭雞
自己同「啲女」傾又得，「啲女」同幾個男仔傾就係犯賤
仲話對住女仔唔使有同情心，食完就算喎
現實係樓主完全唔吸引，可能跟本冇人會望佢一眼

是撚蛋啦
要氹嘅女仔一定唔會高質

咁你咪唔好溝囉

交友apps個樣靚女d,一日都幾百條狗公hi
你想人條條都同你傾心咩,你唔主動搵話題,唔突出,有撚人理你咩
你只係幾百條狗之一炸
唔想付出就del左個apps佢囉,以為現實識唔到女,apps唔付出就識到咩
冇樣冇口才唔花心機,有撚人理你

你都幾理性😂😂

有緣總有機會嘅你長期係tst咩？

甘認真你咪輸囉柒頭

文字幽默有撚用咩？現實幽默先有用，可惜傾兩句就知有冇機會啦

Yes

咪玩啦 長線發展都未必有興趣

Me2

就係高質嘅女先要氹，你係咪調轉咗? 豬閪洗撚人氹咩? 直接撲埋你度啦。

你貼張糧單嚟睇吓

會唔會係你本身就覺得自己好高質，有少少睇唔起玩app女佢哋嘅心態

就係咁囉

會回呢D,不外呼比人問幾歲,做緊咩,食左飯未,咩工,讀緊書?住邊?香港人?
唔回你單字回咩,一日幾百條仔問,答都答到口臭
唔通仲要答完你開話題咩
食左飯啦,你食左未呀,我今日食咖哩呀,我自己其實都會煮嫁,下次煮比你呀
咁呀?

笑撚死

咁應該問咩有深度

Match 親d女成日叫whatsapp 傾
到whatsapp 傾問你扑唔扑
之後又話要小費
無聊

真係有心識,可以唔使一開始就係咁問問題,查家底咁好反感
就算問問題,都可以好有技巧,自己多D講自己野,再引入去問條女
例如可以自己影自己食左咩lunch,send比佢,再開話題
唔係一加左人,就幾歲,住邊,有冇男朋友,自己一個住?一味問呢D ON9問題最憎人冇事成日問做緊咩,關你撚事咩

玩咗陣就無玩，個個女仔都Q&A 咁。我唔係專門比娛樂你囉

男同女大家都玩緊一樣嘅野
但付出代價都唔平衡

樣問題擺明 識人靚仔做地盤玩app屌女無數 18-25嗰班女 結埋婚宜家個老婆做教師搵六皮野一個月

邊個

身形 > 身高 > 樣
地盤身形

係好撚好笑 個鳩個啲要求高到 同啲態度
我仲以為一定好撚靚女先串得起 點知普通到再唔係就有啲扒扒地咁嘅款
有個ok嘅，但係純粹係因為青春無敵，並唔係真係本身生得靚女，問佢憑咩咁串同埋周圍講自己係靚女佢話係佢返工嗰度幾乎個個都係咁講

30-40k搵咁少咪溝女害人啦大佬

你咁樣講冇得講啦，有幾多係真係top嗰班靚仔，你自己係唔係啊？ 自問正正常常都襟睇嘅

唔好on9啦 識得幾日就要氹
真心 要氹嘅通常係港女
有自信高質既點會靠呢d刷存在感
跟住又有一精蟲谷精上腦 為屌西咩都做得出

我都有啲新加坡血統架 不如考慮下我

而肺炎無哂興趣班，個個都玩apps，班女多咗好多選擇

不過佢身型係好睇嘅 好橫著西裝好好睇唔算高但正常唔矮
真係靠樣屈機
同埋佢份人好識講野 有時串串地咁 撚到班女

啲女比佢打都趕唔走死痴

今日先忍唔住屌到條女仆街 再del鳩埋佢

其實你一開波就覺得人打份垃圾工
你以為人地feel唔到你d態度？
只可以講人選你 你選人 人地對你無興趣實有原因
檢討下啦

所以寧願佛系等緣份都唔玩交友app

笑到仆街

都有機會。

正解，無手尾跟。用埋TG話消失就消失。

樓主應該係呢啲自我感覺良好嘅柒頭

175 身高已經中下
仲要30k都冇 即係搵得錢又唔多
比個理由點解人地要理你
你都唔會搵個a cup肥婆啦

秒殺樓主

呢個post好多擾敵撚

有冇照鏡

有呢啲條件會唔會娶app啲女
大部份都係濫交

型過咁多連登仔

最尾個張好柒喎

無錯

任何女講幾句就話換電話我都即block

我覺得其實幾睇口才同EQ,曾經識過有8分中上既女做埋我EX,但我係180磅肥撚黎佢話鐘意我肥肥仔得意好攬有安全感

不過我係幾識氹佢開心既

好想問下佢條脷係咪收唔入個嘴到

D女無show樣都幾百個request，邊得閒覆你

佢打黎話要同我一齊
我唔想散 拒絕左
咁算唔算？

依家上網識女仔仲難過喺現實識,仲邊有咁撚多網上情緣吖

可能係我先入為主
但我一定唔會match呢d player格樣既人

點出黎識到女仔？

第一句就好個人既

不如自貼俾大家幫你平反啦

梗係啦
女人玩交友app，一上線就幾十個男人打招呼
你應付到幾多個？
正常都揀個感覺最好，最靚仔嘅繼續
所以玩交友app真係浪費時間，俾錢仲on9

我去街市都個個叫我靚女架

豬排都一樣當自己女神

？

太多人hi佢搵閪屌嘛
女人有幾多個有腦呀

175以上即係179或以下

一開始 唔問下呢d 仲可以講咩

自己都識講好多條仔覆
仲成篇大論講自己野咩
條女都未必睇
簡單問幾句
真係有心識咪date下睇下真人點囉
有男朋友仲同你講野咩
問少少基本資料都要比人屌咁反智
開心速遞都唔會日日精彩好睇
咁叻你黎開話題
不過睇你條撚樣都唔會架喇

睇左做: 要增大你嘅pool，唔好淨係focus喺女仔度

嘩咁咪好撚勁？你買？
唔怪得人地唔想覆你啦私樓仔

你講就好簡單

用返你個例子，影完lunch 然後加啲相關話題

之後佢覆你一句 正呀😋

睇你可以點接

有啲女傾咗幾句就話轉wts
好似伏伏地

人地無食你，無用你，唔啱傾咪下一個囉。同你三唔識七，你想有幾熱情啊。

如果主動俾電話你，又影自拍俾你睇， 十居奇九都係叫你買基金、美容療程。

直頭係男神啦
都唔知有乜問題

究竟高峰時期連登聚集咗幾多咁樣嘅on9仔咁樣都好屌究竟係幾咁憤世嫉俗

直接叫佢報價就算啦

識老婆點會喺交友 apps 識

女人開account 一開就過百男人狗衝............

點樣係幾百人之中脫穎而出?
第1句就問
屌你老母
你係咪男扮女?

樓主戇鳩
你係女都係app上面嗰幾千個男人揀最靚仔最有錢個頭5 啦

自己冇人覆又喺討論區度嘈

駁唔到
仲要剩係會覆靚女

等我地幫你睇係咪正常樣

講真之前都玩過一排, 單身果陣

係會見到好多林林總總既女仔
唔同眼角, 唔同外型, 條件
好多女仔真係好普通又臭串.....
有時交換完相
有D好靚既, 交換完都會想同我再傾
有D唔靚好普通，交換完就冷淡
講到尾人人都有自己喜好口味。唔洗太在意，同埋性格都係格住手機睇唔到。
必須講，遇得夠多呢D，會令你更珍惜到你真係遇到一個岩KEY 岩傾岩相處既女仔

講真
交友app有啲高質男：有身高，有樣，有肌肉，玩賽車潛水跳傘劍擊
普通男：玩貓，做gym,行山
最撚憎男仔影住部車，又影錶，又影名牌
你得175點比
你玩交友app都要睇下對手咩質素架

狗公集中營

係未保險妹

以前都會玩...但真係覺得好撚曬時間...
曬好撚耐黎煲...
最後一次煲左女朋友番黎...拍左兩年拖...
兩年入面表現極好..但最後點知佢比帽我戴
我就覺得唔好搵呢d 完全冇common fd / 對佢以前一無所知既女仔..
因為完全唔知佢好多以前既野

可唔可以定義下咩係正常樣

試過交換完相即刻唔傾
明明對方都樣衰

其實男既會

覆一句cool
姐係想點我都費事曬時間開話題

我個FD就好好彩
係D APPS識到而家個老婆
仲要樣同性格都唔差
係有真搵既
不過真係可遇不可求

正常上到3x-4x經濟能力會好左好多

「都」樣衰

係我覺得對方樣衰過我
要求又多
抵佢識唔到人

返茶記？

我唔串架...要求又低
仲好易沉船....屌

咁主動

仔咪又係咁

講出黎冇意思
而家已經知你咩料

唔洗去港島未行出新界都比人屌打左

乜真㗎？從來無玩過app
估唔到豬西都咁搶手

Same goes for you

啲臭雞同足球一樣
22個人追住佢都係想射佢咋

買定點數卡

佢話佢返event helper我諗返得呢啲周圍啲同事都係十尾二十頭

hi靚女

咁出pool未

樓豬係自我感覺良好既on 9仔

都係肉我就不了 寧願開朗啲 有禮貌啲嘅有禮貌嘅就算唔係好靚女都會想吹多兩句

同你相反試過有人話唔係佢杯茶 最後好有禮貌咁end topic

未
估唔到對方諗咩
對手偽毒 高手黎

你訓醒未？廿歲人唔好禁多幻想啦

個個係網上都大膽啲㗎啦
不過聽過好多真係抬高自己

n年前阿哥有玩交友app
佢話d女一係唔覆，一係就態度勁閪勁串
我心諗可能係阿哥毒撚唔識同女溝通
想話挑戰下，叫阿哥比我試下覆
都係搞唔撚掂
最嬲既係啲女個樣明明好一般
憑咩咁串
你話傾落發現唔對路hea覆都算
但好多女係一開始已經超唔友善
唔撚知想點

利申：絲

梳囉樣衰得罪人

笑撚死人地唔so你就發爛渣人身攻擊
好似啲非禮俾人揭發個啲男人咁

我都試過直接同對方講冇興趣傾落去

佢地覺得啲女要即刻主動跪低含㗎
唔理佢就係臭雞

正評 個d閪有毒
1樓1啲雞都會戴套做愛
呢班臭雞套都唔係次次戴

其實根本呢d app對女既demand多過supply
只要係女人根本閒閒地都過千likes
比著係你你會唔會得閒同時chat幾十個男人先
咁梗係揀架喇

你睇得上眼既代表有幾十倍既男人都排緊隊，啲女自然揀擇

會主動撩你果啲一係sales一係豬閪

根本9成女都係痴撚線
無個正常，識到淫西多過正常女仔
一係豬西扮上菜

好多連登啲絲打都玩交友App
所以你講果啲應該係連登女嚟

有無樓有無車? 無? byebye

有質素唔洗玩交友apps啦
現實都大把人追

lm

MATCH多兩個你就應該明講兩句佢唔想講你就可以唔再同佢講野
係咁架啦 打J比玩交友APP仲有滿足感

經驗之談，搵啲唔show樣，黑色icon風景圖嗰啲，幾個通常會有一兩個高質，呢啲人唔想啲朋友知佢哋玩交友app先唔擺樣，社交生活正常，同埋少仔搵，你肯主動傾嘅好易傾到換熟

我既經驗係豬到仆街一見面比佢嚇親

梨巧令令

想含撚啊佢

襯埋件外套柒到

連登女有部分好串，仲要係sales dklm

總會遇到 我當然無禮貌同臭串好極有限

似用嚟搵SP

有質素洗乜玩依D

咁嘅po都上到熱門？
醒下啦大家
公關機器想運動散呀

而家啲囡自介講到明最少要有咩，大部分例子：
1. 有無180大學肌肉自住有車巴 （搵男朋友）
2. 有無消巴，外協 （搵sp)

以為自己女神咪串得起記住 係以為

我都係新界mix九龍

咁唔係點呀，囡又無想圍下爐都唔得呀？

睇係咩年紀啦，如果target搵二十幾歲就難d搵有錢嘅。如果係要搵人埋單嘅年紀，呢個條件都合理嘅。不過個人認為身高，學歷果d睇個人喜好啦

喂阿哥，講事實就話人身攻擊
尻少陣啦

我都嚇親
試試佢咩料先

撞過好多次
依啲擺明sale野啦

香港地有啲男人40歲，但人工都冇20k

問題係好多現實遇到嘅女都有玩apps

咪你班狗公縱出黎嫁囉，樣衰都豬咁都女神女神，個個都當自己女神，影張豬扒相都個個讚佢靚，想食女都唔好咁假

可能想拍拖既渴求未好大，玩app係打發下時間
現實中又的確唔太主動識女仔
又或者佢無你鍾意佢咁鍾意你😭

地盤既藍領定白領先？😌

企前線鳩流流算邊樣

我都試過覆遲10分鐘比人del左

heymandi

自問正常樣
有邊條毒撚唔係自稱正常樣

第一次玩呢啲app?建議del咗佢冇用
唔好浪費時間，打下丁叫隻雞算啦

企係門口指揮車輛出入d阿姐？

仲要9成樣7肥婆

我諗係對你冇乜興趣老實講
有興趣點會冇時間出街

仲要當自己上菜

我都有咁諗過...
佢話呢兩個禮拜好project
但係係咪真係冇時間見呢

我發覺好多仔都用自己的肌肉相

其實係未暗地搵 gay friend

巴打勸你唔好浪費時間，呢啲app一係你好撚好彩遇著正常女仔而咁啱佢又覺得你啱傾，但99%都唔會遇到，即使你想嗒臭西，你都要好厚面皮先嗒到

上邊講漏左，好多肥婆打咩： 肥但係靚
哇我屌，肥又點靚呀係到打飛機

150個所以app女粗屌算，唔好認真

咪西痕囉

巴打唔好咁啦，上面班撚樣會駁唔到你架

有咁嘅條件又唔洗玩，冇咁嘅條件又抵班女回單字，純粹好奇交友app for咩人玩？

唔屌得？

反客為主
搵啲最樣衰嘅嚟溝 可能有意外收獲

可唔可以唔好咁廢佢Hea覆咪搵第二個囉。同埋啱啱開始傾計姐，你就唔比人地識其他人？你係有吸引力既，你都會有幾個一齊傾㗎啦，啱啱開始傾計階段就要斷晒其他人？你自己會唔會Chur咗啲呀？人地online唔覆你就咁大反應證明你急過佢啦，就算一齊到都比人食住，Be a man，又講到自己唔差，咁你驚乜嘢？呢個唔得，一定有第二個㗎，你首先改變下自己心態先啦

175 月入30k男人=a cup肥婆同level?唔怪之得香港男仔cheap過地底泥

提你自己夠啦根本係你問題

好明顯青頭

執相扭曲空間同事象
醜同肥成為唔存在既概念

屌得 大腸哥喎 緊係屌得

a0仔？

唔係，拍過幾次架啦
係咪冇機

如果佢係a0我會信佢好忙
兩個禮拜都做project
唔好搞笑啦

😂😂😂a0會忙d咩 講黎聽下
到佢忙完睇下佢約唔約
唔約就算數
而家都係hea下佢算 唔好咁認真

30k睇幾多歲啦 25歲前30k都唔差嘅
175就真係幾矮bo

王祖藍講175矮

咁我都係矮 得178
所以咪知男人矮有幾慘

你係女都腥碌𨶙俾佢哋睇，如果啱屌就有人捉你㗎啦

屋企人有好幾層樓咁又點睇

樓主你會唔會係太有自信

中出飛喇

當2個都30歲，啫係a cup肥婆>175 30k男？大佬呀唔好咁痴線啦上連登上得多價值觀真係會錯晒，過多幾年冇180月入冇50k a cup肥婆都溝唔到

A0可能怕羞唔敢出
搵啲嘢推

班女over哂

交友app不嬲都係男人cheap到狗咁架啦
你同緊堆player食女獸一齊搶女食bo
你試下扮女人開個account 放肥婆相都成堆match

自問樣正常

唔係以為真係有女呀嘛

除了自住唔達標外
180+
大學
肌肉
車
再+車位(自用)
再+一間收租

冇得自己一個住, 因為住緊嗰間同老婆仔女工人住, 唔係獨居，冇得叫自住

第一日做人

想問下點先溝到d 20歲以下既女

冇講過抵被單字

好簡單，人地對你無興趣，你對無興趣既女都唔會想傾多句啦

交友apps啲女一係想收兵
一係就現實賣剩蔗
唔洗太care

應該係你遇唔啱人
我同男朋友都係app識, 不知幾好傾
傾計嘅嘢雙向嘅, 可能大家想傾嘅topic唔啱?
如果你覺得對方hea覆, 你又冇嘜興趣咪move on next囉
不過可以老實同你講就係app上面真係好多人hea覆架, 唔好抱太大期望~你當大家有緣無份囉~

依樣真 所以有時唔怪得啲仔係player 豬西都扮上菜

男仔條件一般好都唔夠
要突圍跑出真係要好出色
但好出色又點解要玩app，大家都知但啲女女都係唔理

佢話佢怕醜囉
但我唔覺 見完一次

而家當佢fd咁傾
個心反而舒服左

有無寫你名丫
無既話你唔好話你太公係清朝皇族

樓上d 巴打 又月搵3,4萬以上又私樓，樣唔差,現實又有女仔主動聊... 我係公屋仔，月入一萬中，冇學歷， 可能係你地眼角中條件應該係垃圾中既垃圾...

不過由第一次拍拖到拍第二次都係交友app 識返黎， 第一次tinder 識到台妹 一年幾次台灣佢又會黎香港搵我，不過最後都係因一d綠帽分手。

完左之後過多1,2個月又玩交友app, 呢段時間維持左半年， 最後係玩到心好累，當我想放棄時 點知被我遇到現在呢位女友，未婚妻。 呢半年同超過15個女仔出過街食飯好正常交際認識，有d 出過3,4次。 呢段時間其實覺得追女仔係冇傳說中咁難， 因為搵到一個岩傾又相似既異性 其實自然多話題， 一d 傾幾句就冇咩傾既 直接del 電話。

有時間天時同人和係好講緣分， 會遇上既都係會遇上。

其實有硬條件即係高人工有私樓樣唔差，照計大把女主動上門啦，但點解又識唔到女既？ 原因就直指d 女仔好撚眼角高當自己女神咁， 你會唔會反思一下自己係咪個人品格問題呢？ 我相信品格決定命運。

事實上交友app 就係一個大缸龍蛇混雜， 想識到另一半唔容易， 但唔代表冇可能。與其係度數臭d 女， 不如反思下自己點解會識唔到女

連登咁多公屋企你都用私樓嚟打飛機

你都幾唔識做人，唔好話溝女，你fd都無個係真心對你好

關私樓咩事
溝女講人格魅力

反正遲早都係我

直接d:我想屌你

幾似狗樣

上網識左個女仔傾左3個星期，尋日終於date左個女仔去睇戲，感覺性格幾好，外表唔算好靚但我覺得順眼

佢話下星期一齊去踩單車

玩左交友app兩年幾
約過廿幾條女出黎食飯、睇戲、行山、做gym、飲嘢
咩女都見過哂
第一次見睇戲，一嘢咀埋黎都試過
又試過tinder識到條日本妹，約我上佢apartment佢煮嘢比我食，食完就扑鳩埋不過條女後尾驗到hsv2就分手好彩冇奶嘢
又遇到西面港女，出到黎食飯講哂英文，知我做咩工搵幾多就借肚痛走人
利申：高大 樣唔差

有晒畫面

博屌！你都係想搵Free雞昨嘛，你搵3K係咪過半條數比條女啊，層樓係咪寫佢名阿！！係交友講條件你個腦真係ON9⋯

你做咩職業令西港女咁嫌棄

垃圾工 搵15k

樓主在意係呢啲女咁做根本就係錯
而唔係在意hea9

差唔多

你有冇問過你啲朋友你係咪真係屬於正常樣

出黎做野識既朋友咪得個-利用- 2個字，對你熱情就真係做fd 咩。。。全部利益行先
頭盔先:性格岩傾得埋除外

見面就自己斷正啦

175 矮?

樓主唔洗咁上心喎
男女玩都會俾對方hea既
試過約左出街 等我到左佢先消失放飛機
咁都冇計啦 只好當自己黑仔

150。。。

絲打講得好

咁仆街

咁慘

其實玩交友app好蝕底
好多人之所以charm住住係見到真人時先散發到出嚟
同埋唔會比任何女仔當自己係貨咁揀囉
大佬呀男人大丈夫嚟㗎

利申：現實好易有桃花，所以從來唔玩

駁唔到

之前用app識到d做地盤既，我問佢地點樣分工，原來都係判頭分既。如果同判頭關係好d，係咪就可以做d舒服d既位？

Wow

咁你而家咩心態

會唔會係你7

正呀

唔好下下溝女 諗住自己搵個少少錢就好勁

大家3唔識7 係睇你吸引 有無魅力

真人fd介紹識會易d
起碼有共同圈子 了解都多d
d女唔會因為你月入30 40k濕曬 你又唔係比曬份糧佢

樓主應該成世人未試過溝到女

真係唔奇
平平無奇既女都有幾十個

咁個個係真係高質 靚既150算唔多
因好多一黎都比佢block左

交友apps直接約炮算啦。

其實做直女要如何自處
睇外表睇錢又話功利
睇岩唔岩傾又話唔識貨

又

又係個啲I don’t give a fuck 但其實give a fuck既人
月入30k就以為自己好高薪？
大把女仔揾錢能力高過你啦
檢討下自己先啦

自己放張風景相話搵真心男友，要求人地唔係外協

但又要要求人地有相

Keep住玩
搵到個岩咪拍拖

係咪樣子問題⋯

口吻咁撚似H字頭果個app

真心答你, 離題
好多傻鳩亂用以為on/off

岩呀！所以繼續冇女

到底中間有咩出錯呢

試過約過兩件出街
20尾
都係等人埋單咁款
一出黎就好似好撚into個relationship 咁
我心諗： 做乜鳩

仲要唔撚靚

其實關年齡咩咩事
都係你的樣子如何

自聲正常樣，咁有冇全身高清近照比一眾連登仔評頭品足一下？

樓主真係第一日出黎玩

咪講咗你個心態問題，廉價貨冇人想要，初初相識大家都有權繼續識唔同人，同埋有權繼唔繼續同你傾落去，如果你見人Online唔覆就咁敏感既，你已經好有問題，憑咩？做返自己，要有失去既信心，如果你係有吸引力既，你唔覆佢，佢搵返你轉頭啦

Cheap唔Cheap睇自己造化啦，Btw 玩交友App Match下就係cheap到狗咁？咁又點玩先唔Cheap？唔match玩黎做乜？

30k真係好普通

港女係咁, 吊高黎賣

自己聲稱

又或者樓主覺得自己搵三萬一個月已經好叻仔

啲女走去跑鐘都過十雞嘢一個月啦，你果三雞嘢好撚巴閉咩！

交友app本身就咁唔公平你有條件都可以咁玩
所以好難撞到個大家都match

千祈唔好咁上心

你試下扮女 開一次交友app就知幾撚煩

直頭係

30k買到私樓？老豆老母間屋咋下話 唔係你嘅野就咪攞黎哂命啦

層樓係我名都溝唔到女

有咩交友app推介？

正常樣，身高175以上，穩定工作，差唔多到30k，私樓仔

樓主其實都係一般啫

喂阿哥講，講事實話你發爛渣就話尻

幾年前玩過
如果我講我食左好多女
仲要有女主動比錢開酒店叫我去陪佢
係咪唔會有人信

試過一次 約出來點知係mk tb黎
話自己係孤兒 冇錢 請佢食飯
點撚知食咗幾啖都冇就話飽
一邊食一邊對我評頭品足
你話如果係樣靚 條氣都順d 冇咁嬲
後尾 食完諗住block佢
俾佢快一步 仲要加多句屌我老母

cls

交友app咩人都有
樓主可以睇開d
試過扮女去sxxxt睇下咩反應
半日都冇2百幾個人搵我
有直接講包養 有叫我試太空蛋糕
有直接show條芝士腸
有好多hi 有幾個好識撩人
有專業人士 鬼佬反而冇乜
要係交友app搵到女朋友真係可遇不可求
搵sp就另計

我相信佢其實唔駛人答
寸緊樓上

我係女，識左個男仔，沉沉地船

沈條撚咩 搵少陣條仔 同朋友出去飲野
大把新仔埋身

呢個好撚有feel呀 但件事好複雜.......

職業：兒子

咁你溝番支那妹啦 一定含到你碌9都損
港女見你有棟樓就打飛機咁唔好相處都唔撚食你啦

做咩撚野， 講中左你係其中之一？

港女不了

你諗下如果你係d女日日成百幾個match點解要覆你

講真
我自己睇女都係睇輪廓同皮膚
細眼扁鼻皮膚點化都冇得救

Alisa 妹妹搵到快錢未

咪玩啦交友APP啲女個個女神咁
俾人捧到上天, 隨時出到黎其實豬閪咁

少肥 細細粒 少外協 招180up傾計

真心唔明175 30k自信係邊到泥

日日百9條仔hi你你會唔會百9條仔都比心機應啊
你講野唔突出少少真係睬你都有病啦
做開gym 175 30k又點

唔覆就揾下個啦

咁上心

最近溝到個dse學生妹 拍咗十日拖就食咗 處嚟 一線pink鮑 白滑長腿 宜家keep住隔幾日執佢一劑 爽到飛起

又係你條癡線佬

好似俾人打到變豬頭腫咗嘅魚腩星

咩癡線佬 真人真事

岩呀，我都玩過交友app，啲男仔問嘅問題真係好撚無聊，成日問我做緊咩，食咗飯未，沖咗涼未呢啲yes no question，咁個答案唔係yes就係no架啦，仲expect我答佢啲咩呀
好啦，有時心情唔好唔想覆，就係咁chur我，屌最後我索性del撚咗個app，到而家咩交友app都冇down過

係的
我用劉德華做頭像玩咗幾個星期
都有match到4個
只不過已經消失晒

其實你都可以問下人

我同我個ex都係交友app識，但拍左唔夠4個月佢就講分手... 我仲要喺20幾歲人第一次拍拖，所以諗清楚啊，我驚最後傷心嗰嗰人喺你咋！

tg傾？

我想知你搵人傾計會點搵

普通 不足以攞嚟打飛機

屌你啦
陌生人想傾d咩？有心就大家搵話題

可以

你想屌人地
但同時人地大把鳩可以揀，點同

你都戇鳩

HoW much? 請報價，可直接約嗎？口爆可以嗎？有得試睇嗎？

依啲問題非常實際，等你覆，thx

生活充實就唔會問呢d野
不過生活充實好人好姐撩你講野都偷笑

好簡單
係問人問題前，
諗下自己如果係對方你會點答。

如果覺得自己都搭唔出就唔好問，
唔好問啲垃圾yes no 問題。

其實交友app上面多數都係啲唔正常嘅人

係咁差你又撩？衰左就屌9人 輸打贏要

問返你邊個正常人會鐘意雞蟲
你又會唔會同其貌不揚既異性聊

提升下自己内在價值先

都係搭訕好，起碼睇到個真人
自己可以多d發揮機會會大d

笑撚死 有d野好睇緣分
可能有時互派下膠 會突然好岩傾

堅係睇有冇緣分而唔係啲開場對白係點
真係有興趣既打句yo都會回啦

如果有人第一句就係lunch相，我應該send翻我食乜就算鳩數

街頭pick up有機會比人話鬼王門生

自問正常樣
有無問過其他人?

睇嚟好多ching葡萄我

直接啲同佢講 又hea我 不過真喺幾好食

配極都係SALES

死毒撚咪諗咁撚多啦人地唔在意架

見到就唔想覆

網上show唔到潛行為同你本身男人價值比對方
发都覺醒得遲左

網上傾到出黎死好多時又係因為咁

咁既温度就隨緣啦

見你咁有誠意就覆你啦但係我唔中意人地問呢啲問題，唔好意思

自我價值好低，點識人

首先要對自己有信心，相信自己一定得，咁自我價值就會提升

我add你，tg係咩？

我就唔駛擔心
係自我價值咁低先會有仇視呢樣野

潛台詞係，點解人地得你唔得

真
有時想屌佢個咀

你比你個名，我add你

美容雞仲熱情
之前玩CMB match左條女 我都無搵佢但佢日日主動r水吹又成日影相過黎 都feel到有古怪
傾多兩日佢無啦啦問我平時會唔會做開facial即刻無再理佢

我以為自己唔係上緊連登
乜一定要撩過先知港女最愛吊高黎賣？訓左幾耐？

咪搞笑喇，連登絲打

遇過
第一次見就想我埋佢單咁
仲要貨不對板，用5-6年既相做profile
伏到喊出泥

乜一定要認同你先唔係俾你講中？訓左幾耐？
咪搞笑喇，連登毒撚

冇撩過又話自己鬧啲女係講事實？
仇女仇到腦都冇撚埋 前言不對後語 影衰曬啲男人

其實氹女都好撚煩，有啲十問九唔應，一問一答

咁依個世界不嬲都係男追女
D囡唔理你 咪即係你唔撚識溝女囉
依個世界得你條件好咩
係香港 我唔覺得30K同20K有幾大分別
D囡會唔會因為你30K出哂水？ 你話100K就話姐

依D交友APP 根本就係睇樣
你自問正常樣 會唔會係你D 相有問題
好喇 當你D相正常 引到人LIKE你
係咪你講D野一式一樣
講真是但一件豬排都99＋LIKE以上
你唔諗下D囡幾撚忙 你有咩突出要人咁大篇幅覆你先